梁 振 英：我 是 頻 繁 捐 血 者

香港紅十字會星期二舉行新總部開幕典禮，行政長官兼香港紅十字會贊助人梁振英致辭時表示，自己過去是一個頻繁的捐血者，當時每日都會好驕傲地戴着捐血襟章，讚揚紅十字會一直以來的服務和貢獻。他又認為紅十字會的人道關懷和精神，與本屆政府的扶貧安老的施政相配合，並指政府十分重視紅十字會的工作，早在兩年前已對紅十字會增加一倍的恆常資助。

紅十字會新總部位於西九龍，樓高十一層，共斥資四億元重建，設有全港最大型捐血站、青少年全方位教育中心及健康護理訓練中心等。

頻血者

你捐曬成身啲血佢啦
我怕痛，不了

我覺得佢都係吹水架啦
有邊句真

你又岩
問下佢去開邊個捐血站捐血，定係有人上門同佢搞

連突首都出黎講大話 似乎真係好缺

唔想知呀
捐埋你auntie la, 最好捐返入去auntie個西tim ar

呢樣紅十字有資料,講得出希望可以公開睇下係捐幾多次同幾時開始

其實我唔信佢講野，佢直係夠膽死呢啲都講大話架

你出黎反而有反效果

作都幫佢作落去啦，全部蛇鼠一鍋

吹下水又無證無據

收皮啦屌你老母689

此人已失信

就算係真，佢捐出嚟啲血用唔用得㗎？佢嗰啲俾蝗用好啦

信佢一成，雙目失明

梗係要話成日捐啦 要夾埋中國人搶香港人血喎

睇標題已經笑左

逢689支持我就要反對

董太個樣好寸

頻繁定義自己定

咪呀你
你啲血好毒㗎

原本都諗緊捐唔捐得過，一聽見689出㴝鳩up就不了，係689一家捐撚胞佢啦，吹水王

我每日都捐啊

9up有邊個唔識

唔知你知唔知咩叫洗版?
梁振英: 知!
NowTV記者: 係咩?
梁振英: ………

輸血之後 身體就會流住689啲血 不如死咗去好過

佢以前夠話唔係搞政治既人啦，又話無收5千萬，又話無落order開槍啦

佢做開既野我更加唔想做

簡稱貧血

其實你老母個閪臭
都唔夠你呀婆個閪臭

新總部唔係開左好撚耐喇咩

佢係大陸捐?

吸血鬼就真

之前覺得這個人荒謬都字詞不能形容，但唔知點解佢講嘅嘢荒謬得黎帶點可愛同有趣

睇返佢啲驚人語錄，有時真係不爭氣咀笑出黎

係愛協捐

St Benson教落
係分享唔係捐

中國人叫獻血（香港人先會叫捐血 ）

連政協副主席都出嚟講？

即刻唔捐

之前話拎左6000蚊去捐
上年又話仲係庫房
好難捉摸呀

頻繁吹水者

頻繁係幾耐
邊度捐

搵佢出黎講野真係弱撚智,
佢既支持者大多都係需要呢堆血既Consumer, 嗰堆老到精都揸唔到出黎既廢老
而佢既Hater先係有能力捐血既年青人,
連爆兩單關公災難, 大家食住花生等睇戲

信者失救

佢又蠢唔晒喔今次， 重諗住佢會答實個時數添

捐血可以有幾頻繁

頻繁與不頻繁之間係有好大討論空間…
我從來冇否認自己並非頻繁損血者…
喺2011年明報專訪…
特區政府對於捐血推廣工作上…

佢當柯尿次數掛

特首缺唔缺都講大話

佢捐我就更打唔肯捐

無個好人

叫埋 班攞綜援既人去捐啦

2001 年 7月3日捐過一次

係2001年7月1 日至 4日，我係頻繁捐血者

4日捐一次

佢係啊 不過佢捐香港啲血去大陸啫

條撚樣有邊日唔講大話呀

狗都捐得血既咩

靠你捐，政協

佢唔講大話先係新聞囉

外星種?
捐血有得頻繁?
懷疑佢一早捐埋個腦 講啲嘢都唔經大腦

身上流著689的血 689的十二個分靈體

污染哂

喂看人想要你啲狗血呀

佢出黎講，更加証明雄交叉會北上送血

係咪有得預約捐血

理撚得你
唔撚損